有冇人失業失到就黎癲

日日計緊仲有幾多錢生存
係屋企打機打到爆哂機又無野好做
出街又驚要洗錢
啲工好似裝飾咁得個樣無回音
屋企人無講乜所以做住孝子
再係咁遲早癲

送住foodpanda先

你有冇想攬炒？

攬炒呀 巴打

我驚我攬炒完中共仲未死咋
不過我係feel而家係冚球剷進行中既 有玩瘟疫公司既我都知最快都要兩年時間

I know your feel

呢個時勢真係好做

攬炒=窮人含能
你想連登仔攬炒到就真係傻仔

你嗰區有人𠝹票比你贏咗都失業

做住步兵先
上個月agent打黎仲話有工見 我心諗都痴線 爆得咁勁 唔炒人未算好 仲請人 除時炒3個請返1個去頂

搵食艱難
仲有老破搞緊呢

有offer 都幾好pay 但係太遠又長時間所以唔返
而加係屋企做緊廢青

Same here

有冇搵過parttime?

路痴做唔做得步兵
有時諗緊而家呢個時勢仲請人係咪十有八九都係傳聞中既伏工

梗係有
無回音

呢度有一個

點癲法

你作為連登仔都幾無撚用，成場運動6月到而家大半年，你唔準備，而家無錢係度嘈
本身係窮撚，做窮撚又唔捱得窮，呢下先好笑

見到你個名笑左(笑埋右)

我唔敢肯定 但我就唔會呢個時間去見住 有咩唔掂肯定炒新入先 又唔駛賠1個月

點解要落丼下石

連登仔黎講你都幾撚痴線
有冇諗過準備極都有用完既一日

變潮文

有冇富婆可以包我
15cm 白滑 樣中上

留電話

做清潔 實有人請

攬炒就預左

你信班友講攬炒就死啦

係

攬炒係用嚟嚇人㗎邊個叫你真係炒埋嚟

連登仔唔係要攬炒咩？
等你屋企都窮到開唔到飯先啦

我個行黎講又真係叫攬炒成功左既
無返兩三年都唔洗回到血

轉行考公務猿啦

你之前間公司係咩牌子？

Same here
搵親都無乜回音 等到發霉生菇

圍爐po
我幾個月了

樓上果戶鄰居
揸貨車搵食又買私家車而家連私家車都賣埋

又要呻冇錢又要嫌人工低/辛苦
講真要搵有咩可能搵唔到part time

方國珊返去做哪吒啦

普通brand
而家處於自己本行唔洗諗 轉行難搵呢種19狀態

一千蚊日 努力d就千5

想同你打氣一下 巴打頂住

我未失業前同你一樣咁諗
點知真係搵唔到

比我包

U記嗰啲都冇？

U記都唔請人
Retail唔洗諗

最近叫多左好多foodpanda ubereat

d 步兵一日可以收入幾多其實？

有幾耐了？一年未？
6月即炒到而家？

我都係死淨最後一啖氣
要靠送貨為生了

咁睇嚟你真係要俾人包先得加油巴打

hktvmall早排請人喎 可以做住先

上得多連登 睇人鳩噏都習慣成自然

2456 7111
你話搵最靚仔個個就得架啦

努力d就千5
一個月3萬

啱啱搵到份part-time點知要返418
跟手早兩日再搵多左份
巴打你認真？

做住外賣仔 可以搵兩餐做運動
步兵 平均$35單

係邊度搵到
我去搵工平台度睇都已讀不回

拉

咁都上熱門

做餐飲pt 原本疫情開始後果2個禮拜冇乜客冇得返工
但上個禮拜開始日日多外賣多堂食 宜家基本上你比更 就有得返工 但時薪得50幾

上班台黎

行轉商場都一大堆啦

只有時事台嘅post先可以上熱門，拉

連登仔既攬炒係人地死好啦 唔好燒到自己 同時又中共會死 太完美主義

你考過保安牌做保安都得啦, 而家周街請保安呀
有時失業係你自己鑽左牛角尖

失左幾耐？有幾錢剩？

15 cm就行開啦
我16
你幾高？

講咗咁耐攬炒都唔做準備

喂 樓主
呢個真係諗得過喔
唔識電單車都可以做步兵
係就係要走黎走去辛苦d
但密密做個人工都okay
米當做住先 至少搵少少錢幫補下
利申 以前做過deliveroo

咁多？搞到我無聊都想玩下

比較想你快啲失業

利申環保北

用兩日讀保安牌
做保安
夜間
大把位

2月尾被炒
頹左幾日唔對路要係咁搵工
原本啲錢頂到半年有多
點知上個月棚牙出事變成最多半年

政府咁多福利俾你拎 你唔係唔去拎下話
你唔拎D錢會俾支那人架喎

有心做野點會搵唔到野做
求其做住food panda/炒散/7仔都叫有D世藝
唔洗日日喱係屋企 又可以賺到少少錢

屌 幾日

為兩餐
洗廁所都殺

其實有個機制 唔可能全部都係時事台

你講到好似香港人講一句野就攬炒到咁
依家係中國攬炒全世界啊傻閪

Sad but true

我份人鐘意走黎走去又無所謂 唔係行商場個隻
咁我首要目標梗係搵全職先

咁易咩？

冇認真搵
懶到直接係屋企hea了
依家呢個時勢搵正職實壓價
唔係好覺邊度有請pt

冇關係架喎你咪返住foodpanda再騎牛搵馬囉

apply住先囉

退休生活, 幾爽

咪撚信佢
而家多人做到一個鐘分分鐘得一單，最低工資都無呀

屌你老母原來失左幾日
奴性重到

鐘意行黎行去既，做偵探啦。
呢行其實keep住請人。

利申：以前做過

d pt比人cut曬更 淨係叫ft返

呢啲人多撚餘啦⋯⋯又怕㾗又怕痛

唔講以為佢失業左成年

我都以為係

攬炒係大家一齊收皮
而家得樓主收皮
黑狗就幾皮幾皮咁岀糧
邊忽攬炒

講真如果唔洗供樓驚咩失業呀

巴打記得申請民建聯失業基金
有得拎就要拎
拎完繼續抗爭

唉 費事講

玩下囉 一日做12個鐘 正常都過千

比樓主嘗試吓攬炒滋味

唔會啦，我體驗下而已，我自己做緊生意
呢排無客得閒想玩下

囚徒困境遊戲

趁有時間增值自己啦
學多種語言 學下寫program 學好d英文
之後應該會對你有幫助

12月忍下手千祈唔好買野，加速攬炒

喂 攬炒呀 唔係咩？

攬炒成功
但未夠多人失業 10%失業率都唔夠

本來諗住2月尾係台灣定居
封左關 係屋企做緊廢青
Part time又搵唔到

一千蚊，你摩打腳？

做住PARTTIME先, FOODPANDA IS YOUR CHOSE

唔緊要啦樓主
就嚟又選立法會樓主又可以選

樓價都冇跌
證明失業率應該唔高
巴打加油

呢個Po好多戇鳩同五毛
1. 黑警一日未炒 點叫攬炒？
2. 武肺先係爦炒主因 宜家啲人似係想spin責任 絕對唔係因為中共同林鄭嘅責任咁 比人感覺喺到維穩囉
3. 樓主有準備 只係因為醫療費用（？）先多咗筆支出 班友就喺到落丼下石

終於有人講人話

攬炒唔係得個講 係一種覺悟

好興奮架
攬炒成功喎

廢事再bin
驚佢受唔住

連登仔不嬲鐘意睇人仆街
最好攬炒唔係炒到自己

我諗啲人係想笑一直想攬炒又炒唔成
到個天都造就到攬炒出嚟嘅時候又嫌三嫌四

原來你真係弱智黎

乜攬炒唔係覺悟黎咩？
你自己都話一定攬炒你先啦
仲有埋呢個覺悟架

樓主有嫌咩？
唔係班友喺到FF咩...

每天上jobsdb 都有股衝動打爆個mon

做邊行？
考曱甴啦，25k 一個月

攬炒！

有啲咩要求

開始覺得冚球剷反而會令支那有著數

連續食一年會唔會死

邊到有請 我好鐘意stalk人

原來攬炒只係口號？

渣ga，又話沙士重臨就買樓買舖嘅

如果樓主無嫌就唔會開個topic出黎呻喇

以為難入行

全家發過誓邊個另一半做狗/自己做狗就要斷絕關係

咁食法未揾再工個身體都出問題

唔洗驚
只要cc tai部署完下一次既黎明行動
就係我地反擊中共之時

波台狗真係特別低賤

好快連波都無得你睇 感謝鄰國啦傻鳩

係屋企頹足幾日想開post呻下姐
有諗住再無回音就去見飲食

佢第一版有個comment你唔睇埋佢

而且支那分分鐘有著數呀今次
Trump輸咗經濟牌

再者黑警仲喺咁加人工 真係叫爦炒咩？

唔食嘅話 我一個禮拜就會死

笑撚死我

咁咪繼續攬炒囉
政府加人工係永遠滯後一年既
你咪繼續攬炒到下年囉
咁人地咪唔加人工囉

只怕睇你地都冇咁既能耐即

我有九年跟蹤經驗（唔好問）

Yes

冇⋯⋯3間公司請
完全唔夠人 係咁叫我介紹人

但依家叫外賣既人多到仆街
等外賣仲耐過入去堂食

屌 講係就嬲 依啲外賣公司淨係送市區 我依啲村屋撚全部唔撚送 但明明最需要依種服務嘅 就係我依啲村屋撚

大約幾錢日？

點入
跟蹤技巧有返咁上下
利申：尾行1 2 3 全爆機

唉屌不要再說了
好撚灰

係有人想射個責任去運動到 攬炒係中國決策防疫失當導致攬炒 唔關運動事

lm

邊有

玩 lol dota pugb cs果啲，永遠都唔會打爆機咖

失咗業差唔多一個星期

加油

打開ps4？

如果你係武派 可以搵下channel
以我所知有d 仲請緊人
雖然你成日追擊我

原來樓主係其中一個鳩噏篇🤣🤣🤣

樓主有瓦遮頭已經很好。
我都失業咗很長時間，一路都冇工見。
疫情初，無方向，但在2月初，發覺要與疫情同行，善用時間，過返正常生活，早起身，做多點運動等。
更重要革命不是短暫，尚有很多嘢未做。
香港人 戰爭

已經幾個月冇工開

食左半個月，個人皮膚好暗黃又乾完全無營養。

有句說話
日日食營多 帛金唔嫌多

我仲有兩袋半
利申食咗三袋半左右

死仆街支那搞到我呢排公司生意差撚到
反送中個期都冇咁撚差

過年後停工停到2月中 再返左十幾日工
而家又停工.....

好彩之前搵落唔大洗....仲可以咬下老底

邊度請人
利申：以前啲同事成日話我行路無聲

攬炒唔係得個講，係一種覺悟

三餐都營多定點
好想知你點一日三餐點樣

攬炒之下大家都會死，不過樓主死先，沒事兒

打氣

啲cheap雞工成日請人

真
你有你地攬炒, 我有我搵工轉工加人工

ACO 都搞唔點就繼續做勞動人口

要記住係邊個令你承受呢d苦難

政府救市不力
藍絲冇糧出

我落力啲都二千

我試過差唔多四個月，於是亂咁send CV，浪費自己時間去interview.

三個月

HKTVMALL 仲請唔請人？
我訂啲貨過咗幾日都話未能派送
唔知冇貨定唔夠人送貨
勁撚好生意

我返工返到就嚟癲

same here

其實都有好多工請人喎

老實講而家最低都50先做啦

不如咬綜援先？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Foodpanda黃店都請人
頂住先

香港人防疫意識世界第一 唔洗驚

Ha ea3
樓主考唔考慮
最近recruitment day喎
就算係做ward
比經理 姑娘 屌死
都好過依家餓死啦

利申 fg 係補習社hea咗幾個月
失咗業成個月
Ha ea2 3 報哂 in哂
希望有offer

正確
現在係個疫症搞到香港和全世界遭殃

同埋d人曲解攬炒
抗爭攬炒係被迫害/打壓時寧願一齊犧牲
而唔係特別整死自己人

JobsDB

Post title通常係調查員/investigator

邊間就唔講埋啦，間間都有好有唔好

傻仔 你比人攬炒咋 大把人仲風流快活緊

駁唔到=波台狗
傻仔

allin熊對沖係常識

好多要隔離的人，唔準外出吃飯，都叫外買。

得返8萬

傻仔 你咪玩埋依10 8年
係外國小心人地排華迫你食屎

依家無出去做野，未必係壞事。的人外出做野，野到的肺炎，死著or 殘著，遲些疫情過後大把野等你做。依家保全生命比搵錢緊要。

唔係要攬炒咩，等多陣啦

你入去做 再送貨比返自己

屌你 失業兩星期都冇就係到嘈

10年後你變返中國人啦
本身喺香港你以為自己唔係食緊屎咩

盡量唔好洗錢啦

新年之前諗住過埋年多啲工
點解林鄭唔撚封關
依家仲難搵 好彩做緊pt
賺少少有啲野做無咁悶
有時間咪做多啲文宣+twitter+youtube戰線

依個時間 申請綜緩 拎公屋啦

我屋企人都失業
所以我冇得唔做
但一出去接觸人又好驚中招
仲要呢2日唔太舒服

有，喊撚到傻

因為賭..有返工同無返工都一樣..
人生係有少少後悔都未識珍惜

留喺屋企食屎囉，反正攬炒之後大撚把連登仔陪你

好彩之前有儲錢
失業都唔太驚
可以頂到陣

建議你唔好咁傻
入左去下份工接唔到經驗

但係我入左data 之後話想做車手 成個星期都無回音

攬炒都驚，預咗

好葡萄可以做廢青

依家肺炎咁嚴重,無野做未必壞事

讀社科出到來都唔知做乜好
咪諗住搵醫管局 或者其他文職 cs做下
其實諗住一路做 一路考紀律部隊（非狗）
就算最後都係考唔到
諗住做返文職或者cs算

我日做20個鍾 2500

悶列喊
一星期出一次街
一次買一星期既量
癲到大門密碼都唔係好記得

第一次唔記得密碼 入唔到, 保安又唔肯開, 跟人機先入到
第2次買完野又唔記得密碼 直接入停車場再入自己屋企

講到自己冇事咁
攬唔攬炒啲有錢嘅都風流快活
攬炒起碼佢瞓得唔安樂

無追POST , 不過我估無人夠我慘
我失業前借左錢買股
依家輸淨一半
借100K 戶口得返5萬 唔知點算

就係因為失業先發覺平時咁大洗
依家一日好慳家都夠用

有工返既都表示好辛苦
仲要因為太多人失業唔敢辭職去轉工

新年前 失業 見到有2分送貨工
都寫 早搞掂早收工(我仲好老定 有咩事做住先 仲要好過上份工個PAY)
新年爆武廢
諗住新年後見
全部無哂影

車手閒閒地都1500一日啦 有幾難
步兵一日平均300-500

攬抄點都要死啲人，咁啱揀中你都冇計

15cm收返埋

去波台睇下人地買咩心水 再all in
10場都有7場中
2年前借左大耳窿 20（計埋息32萬）
手上面得6萬 跟完波台手足買
3日已經搵到40萬

你剩返千幾銀存款？

讀社科 都唔一定做文職嘅
睇下自己強項係邊再決定啦
讀社科唔一定搵唔到野做
有fd讀社科跳左入sales做搵得幾好

圖？

乜家下兒登咁多藍絲嫁咩?
上面咁多留言都係藍絲嚟既

做foodpanada還錢
勤力嘅一個月搵到皮半-2皮
股市唔岩你玩
肺炎仲要入市

好啦 我再諗下 多謝你

嗌得攬炒既都係食屋企洗屋企既
睇佢地都未做過野
佢地都唔會明失業會點

我都係跟波台手足買
尋日已經約經紀睇樓

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做CONDOM屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家拉五毛POPO GOOD MORNING SIR光復香港時代革命

HA文職狗也不屌
每年加幾百蚊人工

全職抗爭啦 搵家長養你好過

10 年 就 幾千
100年 就已經加夠幾萬啦

就係愈趺愈買
唉得過就爽皮
點知兩個月就玩撚完
1月仲好地地
本身自己個倉加借返黎既錢
令到輸左2年既倉變返正數
2月尾仆返哂

我早過好多連登仔買TSLA 2字尾就買
不過4XX就放左
如果渣耐少少就改寫左個命運

屌你老味呢條友可能一路扮緊工一路叫人攬炒同支那人一樣，因為炒人炒唔中佢，所以先講得出呢堆野

跟波台手足會贏錢

你同返foodpanda查詢

做住ubereat先 長做就唔得架啦
短時間頂一頂都ok既
用promo code加入

一個月做夠30單就750加獎金就變1450
送30單多700蚊
平均送一單25
晚市大將一個鐘兩單生意
做15個鐘就有30單
時薪97都唔錯架
想做就做 自己就時間
歡迎加入ubereat團隊

2月開始搵兼職send左廿幾份cv
得一份餐廳侍應有回音 話下星期試工
結果等左十日問番佢又唔應機
搵撚到人都灰
遲啲仲有班中學雞同fresh grad搵工
我真係死都唔掂

連燈推到uber eat food panda 果d 爆曬

一樣 失左幾個月 好悶

但無搵工 hea下先

嗌得攬炒既都係食屋企洗屋企既
睇佢地都未做過野
有D覺得係
一係就嗌攬炒個班自己好有錢 收息都夠生活
點知有班傻仔窮西聽左佢地講
人地就咩事都無 傻西 D錢就愈黎愈小

我仲懷疑有部分叫人罷工個班自己一邊返工 叫人罷
屌佢老母

係囉

攬炒罷工要全部人一齊做先有用
而香港人自私自利左十幾年 好難改變
利申：做左condom

依家比狗撈
35蚊一張單

退休先享受到既生活
你而家享受緊

同路

無錢 狗撈都要做架啦
利申:uber打手

d補習社執哂未

有冇人大學畢業以來都係做中學學歷既工

有錢個班咪叫享受囉
有幾多個係有錢
我就睇住個戶口由5位變4位

番生返哂啦 dse唔過期

有人失業，有人揀緊offer

有工番已經好開心
仲講大唔大學學歷

4位真係嚇死人

會考肥左
一直做飲食
好迷茫依家

步兵平均時薪都做到70-100都得
視乎你做幾快同邊區
好睇運氣，好彩起上黎一粒鐘都做到3單有$120
你同hea parttime比就叫辛苦囉
但無工開/短工搵少少一定夠
因為工時唔高（睇你報唔報到更同下午茶時段少單）

病房文員好似大伏 流失率超高 人事複雜
曾經諗過apply

巴打做開咩工?

係咪考電單車牌就得

你未做過又話大伏! 好運升到Clerk2 都3萬蚊人工

行路都得 不過單錢少D

報哂又唔係全部有interview
in完表現又唔夠其他人好
同埋最少都要等8-10個禮拜先有通知
申請政府真係好灰機

Send咗廿份cv仲等緊interview通知

一直都係飲食

但係唔想做飲食, 過多幾年, 我依D低層會比野取代依句係真

我睇住 落單由人對人 變 人對機 再變 GULU 手機落單
廚房有執碼仔執料 變做工場化半製成品 炒飯都可以用機械炒

有得選真心唔想做

因為 屋企人做咗1日 又有朋友做咗1個禮拜就走咗

唔驚得咁多
好多工都話AI會取代到,驚唔到幾多
殺到黎再諗

好灰，頂唔順

每次上網搵工高薪都係得返地產狗

點做到

咁你學歷背景都.....

你岩

屌你老母成班成撚日話攬炒
自己就搵撚埋哂d藉口要養家供樓罷唔到工
轉頭就上網係咁叫醫護罷工
人地唔罷又咒人地中肺炎死全家乜乜柒柒
自己就上連登開po驚失業裁員經濟差
而家咪現眼報囉
攬炒啦

我間印刷公司都比人走數，冇左其中一個大客

而家生存都幾困難，搵唔到新客

香港無咩行業選擇就真

Foodpanda 車手有邀請優惠
好似送多1000蚊人工
我就費事係到呃飯食
自己有興趣做就益下其他手足

唔識英文好難搞
出外靠朋友
我已經問哂識既人

有幾個有回音
寫字樓 我話我唔識英文
個個都話咁好難搞

例如d咩工?

本身新年前已經失業
到有肺炎 日日都喺屋企咁滯
之前儲落一畢錢 每個月照交足$5000家用
等自己良心好過啲 等老母唔洗煩

呢排連Send CV嘅動力都冇 好逃避
日日瘋狂睇片上網睇連登

睇到個人精神好攰想瞓
有時崩潰到喺床入面喊覺得自己好撚垃圾
完全唔夠膽周朋友講
個個都事業穩定 plan結婚 諗緊去邊旅行

What the fuck i am doing

做足12個鐘 一個鐘三單
一單40 你自己計

11-1繁忙時間多5蚊
加埋貼士 都1500

12個鐘KEEP住有單??

真

有學歷有實力咪有選擇
你去到美國都一樣

if we burn, you burn with us
攬炒

巴打振作 我都唔敢面對 上個禮拜之前都係做廢青
今日開始真係想改變下 加油

巴打幾多歲

Foodpanda 即日出糧定過數

做保險，我請你

應該唔係即日
詳情請自行向foodpanda查詢

笑死 個個衝入去做熊貓 到時真係攬炒

要失業證明 點證明 又要頭1000名 佢都on 99

向好方面諗 香港人都咁
芝麻仁食樹皮不遠了
咁諗會開心好多

打爆咗咩game

I know that feel

呢啲外賣工作都係每單每單咁計錢
冇單果陣真係做義工

好多野做既 做住先

依家依個時候真係勁撚好做, 介紹埋都唔怕, 根本做唔停

見到有人踩單車 一個人拎住起碼7 8袋野食

大撚把單歡迎加入
日薪1000

大約幾多？

巴打加油，做住步兵先

有得諗
馬死落地行
頂住先

試下唔好過黎搶人飯碗

我都聽過牙
我有fd做咗好似3個月到
都話頂唔順個經理要劈炮
同埋上星期五in ea3
本身諗住in clinical area
點知去到最後
佢叫我考慮埋ward
咁睇來ward真係好西
但手停口停咁耐
真係唔係辦法
請可能都頂硬上

你地咪又係搶南亞人個飯碗

補習社真係搵笨柒
當初比個fd介紹去佢親戚到做
諗住做住先
仲話其實專心做補習都好有前景
點知做落先知中伏
所以係上個月先決定裸辭

戶口得返600幾
黎緊要交6千幾保險

如果被炒應該真係會加入

可唔可以介紹下步兵個玩法

咁你自己去時事台熱門啦

「公益金及時抗疫基金」

上次見柒婆捐份糧去公益金，草草地去睇下幾益金有乜搞作，你睇下申唔申請到。

攬炒香港就預咗係咁

無本錢前 就唔好講攬炒
啲有錢嘅有佢嘅後路
你無 炒完就含撚
好似成日有post叫班學生向前衝 好威咁
但俾人拉又入唔入你數啊?
做得多 只係傷人少少 自損無限 香港人眼界要高啲
都未光復就死鳩曬

hea左來緊第二個月啦 但仲未揾工
send 左一份CV咁大把

你返咩工需要6000蚊保險

多謝你嘅明白 可唔可以講吓係點樣突然間振作到

上個月有個post係有巴打有講個玩法 佢好1個星期好似搵千幾蚊左右 每日3個鍾

僧多粥少 做熊貓等乞食

得最低工資 唔好入嚟搶飯食

唔知邊句邊句假

我都係新年前失業，一個半月了，好頹

我apply 左四份，得一份上星期三in 左，未有消息

睇地區掛，但我自己個頭明顯feel到少咗單
同個同區師兄吹過下水，佢都話少咗

少d人做 佢地就多d單

物業管理歡迎你

失業咗差唔多兩個月。唔知自己想做咩。真係好頹啊！唔想俾其他人知道自己冇做嘢本來有份part time係手，點知因為疫情依家要暫停營業。搞到我更加唔知自己可以點。前路茫茫，幾時先可以搵到自己比較鍾意嘅工

搵啲agent工啦 雖然點都俾佢食一截但起碼有工開

咁都係搵到少少捱過呢排先姐都係 多少都好過冇啦 失業真係好大壓力

SAME HERE

有D人話搵自己既興趣返工 就算人工低小小 但做得開心

我興趣得打機打J呀屌
做男優定電競損手?

明既 咁既時勢 如要養家就只能有咩做咩 加油

準備resign 銀行工

車手？

攬炒唔係得個講 係一種覺悟

樓主兩個禮拜後有無再多一重覺悟

步兵最多300一日 講緊星期六日
而加多人叫外賣都多左人做外賣仔

Ubereat步兵而家好唔好做？我見啲獎金少到痴線，反正有正職費事同人爭飯食

原來失業得兩個星期就叫春

300k

失業差唔多一年

我個個月都照俾家用

鳩噏下姐😅 點知真係殺到埋身

uber 方便，想做就做唔使攞更
但我試過online6個鐘得2張單就唔鬼做
利申：無正職

抄下股囉

買熊證咪唔洗返工

發現樓主開post幾密

相信之前返工同冇返都冇乜分別

攬炒好正常 癲咩

番緊伏工 每日都想辭職

傻閪連登仔仲話想攬炒
個個隻緊份工緊到咩咁
又話要自由都唔要做奴工既

有冇失業嘅手足一齊tg吹下水

病房做唔做？

人地為你擋子彈，你為佢失業都唔得???

見到你用個升字
就知你on99
邊撚度有得升呀
係要另外考呀 屌你老母

可能都照做
唔知自己可以頂幾耐

三毛好鐘意帶風向話人廢青無返過工嗌攬炒
其實現實大把人唔返工幾年都唔會死
只係太悶d時間唔知點用

sad 緊 就算有工請 都唔想番

攬炒成功完全唔關場運動事
你訓撚醒未

有個同事辭咗職去做物管

屌，你地搶哂我啲更啦

做廢人咪幾好
鍾意行就行企就企
係冇錢啫

無錯
樓主仲話只係頂到半年，根本無可能，分明係5毛風向狗，想帶出不應攬炒

點先入到行？ 係咪要補張物管cert

推

搵野學下進修下先囉
我都諗住咁做

有危機感係好事

做得一個鐘 做乜柒

步兵平均有幾錢個鐘

1日食1餐？

計job定係計鐘架，騎兵同步兵又差幾多

口罩廠好多都請緊人

我想返工

政府職位空缺

職位名稱: 警員

部門: 香港警務處

職位編號: 41893 (公務員)

薪酬: 港幣每月 $24,110.00

查詢電話: 2860 2860

截止申請日期(日/月/年): 全年接受申請直至另行通知

可按以下連結，參閱有關空缺的詳情:
或下載「政府職位空缺」流動應用程式 :

[Android]

[iOS]

而家每半個鐘refresh一次兼職網

你唔係做倉9500 一個月？
仲有時間做步兵？

依行得兩種崗位
主任同保安(唔計清潔foreman)
睇你學歷程度同以往工作經驗
大學畢業直接搵主任級既工
無大學畢業可能要考埋保安牌先有得做

原來保安牌上兩日堂就有
聽日去報

考個保安牌

纜炒岩數

我下面請人姐 我好得閒

咁你又密左D
我一日一次算

得
你一日三餐好似人地咁食營多都可以生存到架

屌你老母呀

單車送都得

而家好多人做緊，冇單
成2個鐘都冇單
你做埋我個份

你養人地老豆老母

agent 搵你見for kpi

你攪笑？ 依家瘟疫喎 點樣準備？你又知人哋本身係窮撚？

攬炒呀巴打

勁多南亞裔會同你爭 唔會夠佢哋成個族群強
佢哋真係老婆老公全家仔女一齊去返
試過一日淨係搶到一張單
仲要係要搭車去嘅單

海狗，入境請人

地盤
醫療保

駛唔駛6000呀......
每個月自己儲都夠畀醫藥費

認真，身家十萬唔知可以捱到幾耐

差緊70000蚊 冇工返可以點

已顛

點伏法?
我係見做街坊渣渣哋嘅補習社
收又收得唔貴
多咗學生又要請多個人睇
係要壓榨個老師先有利潤喎

失左業兩個月 兩個月前開始全職炒股
暫時贏緊400k

有心炒股點都好過返工

叻豬

直播打機 可能打到一條出路

老婆仔女當我透明

啱一半
係收又收得好貴
但人都冇乜點請
或者可能佢出手太低冇人做
我之前個位都係來一個走一個
總之利潤佢就多
但老師嘅人工就低

邊間黃店咁刻薄

請part time要女仔有意add

有無詳細資料?

HA都有潛規矩
你返工做到野及同一個部門開位， 你成功機會率會大增。
升自己熟悉的人好過搵其他醫院的人

#28

開到位先算啦
同埋 升咩撚野
叫做考其他位 明唔撚明呀

你比人炒左咩？

最憎步兵
行步路都慢過人
由餓等到唔餓之餘
d野食凍曬啦
警告班步兵如果係隔幾條街以外既單就唔好接

攬炒係咁架啦

失業咪當放長假囉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

11月1開始到而家就嚟四個半月日日起身找一陣工跟住早餐然後打下機睇下youtube睇住身邊d fd個個公務員煩既係結婚/旅行去邊/吃喝玩樂自己仲on99咁仲要年紀唔細

我都係咁上下
點好?

訓醒未？
訓醒努力搵工啦

clerk 2 係細院已經係dept ic, 你覺得有幾多位？

可以點咪繼續找工找到為止

Natural Selection
我而家日日返工上網睇班失業人士叫春
人生一大享受
陣間12點半又放飯

Lm

個市係咪真係好差? 依家返緊份濕鳩工想轉份18,19k..

而家大陸好似仲衰過香港喎，快啲去同大陸同胞共患難啦你。

我都失業呀
唯有全職炒股
晏啲要去ifc啦

本身樓主係做咩？

求教學

佢地講到好撚容易（升）
你（升）唔到係你無能力
痴線

失業無錢之餘日日都悶死

炒股都要有相關能力

萬3萬4都大把人上黎見
唔好諗啦

有工返嘅羨慕人唔駛做 待業嘅羨慕人有工做
loop

依家個個都叫，邊得閒咁遠水路送村屋

本身有積蓄可以捱半年
但俾屋企人迫到癲
隔日就問一次救命

大陸害撚死， 出唔到貨， 而家過年前既單都停住等緊

日日好撚悶， 儲蓄都幾多既， 係收入少左好多， 個心好唔安定

上年直到過年前，又話咩運動搞到經濟差， 屌9 佢啦，我生意好到爆。

武肺真係冰河時期啦！

攬炒呀啦

係咁架啦 又唔肯面對現實 咁玩落去只有自己人攬炒

場運動係攬炒既主因 你都幾搞笑架bor

攬炒呀

同你一樣失業 但輸左5皮野

光復香港 攬炒

個時連登仔叫人罷工救港 咁撚口響
宜家終於面對現實

攬炒唔係得個講 係一種覺悟

精神分裂？

你同全家講 光復香港 我要攬炒

做文宣 做香城online任務
唔想光復香港啦？

大把野你做喎
係無錢收咋麻 不過為左香港
你唔係唔做下話？
你班連登仔仲學人講光復香港 慚唔慚愧

龍門請人 70蚊粒鐘喎
做住先囉

原來營多無營養

痴線，煮個白飯仔，夜晚7點街市買平菜食到兩餐，買舊豆腐
都唔係貴營多好多者

太遠真係不了

而家熊貓都已經少單 到時真係一街熊貓食風 你眼望我眼

樓主一早有覺悟了

攬炒唔係得個講 係一種覺悟

部機燒咗冇機打

主任級幾錢人工左右

尻up係人都識啦

咁你唔憂做姐

無經驗既14k至18k
視乎以往工作經驗
不過依家個環境
我唔認為去到18k

有本既話尋日入少少牛都賺啦
利申賺左40K即收手

你下次試吓早一日同大家講
我就話你好野

我又鳩up先
每日炒股 日賺十萬

笑死
兩個月賺400k 一早全職啦鳩up 唔洗本
係就貼倉啦

你有儲錢其實唔洗癲

你係中意返工姐

[member］呢排有咩pt可以做住先 5月失業][/member]

無計 個市弱
我都自降人工20％先搵到工
等個市好番先再叫番高啦

樓主廣告真係咁差？想轉做media sales

呢個好撚好笑
個撚個好似邪教咁衝去攬炒, 自炒完仲要拍手掌好野
而家過左10幾日就話就黎癲
點撚樣野呀? 做野唔係要諗過後果咩?

有份工個時就叫人罷工救港
無左咪要面對現實
光復香港無錢收嫁
不了

真係好好笑

好好笑 笑死人

咪就係
民主又唔可以當飯食
開開心心做港豬咪算

做藍屍幾好 撐警有錢收
可以坐黨鐵 食元氣
去7仔 ok買野食 用中銀
Google同apple奶共又話不了

做黃屍就黎要逃離香港先生存到

市好先高人工搶人姐，市差個個人都有資格&爭住做，唔壓低就奇

罷工就唔驚，失業就驚

罷工係你有資本迫公司政府，比人炒係公司唔要你

就咁拜post睇Foodpanda 而家似係憎多粥少

依個post真係大巴大巴打落黃絲塊面

搵份政府外判似住先囉
正正常常 都請啦

改口號：唔再叫「香港人，反抗」

你咪又笑人返工
乜而家又叫春呀？

咁咬老綜啦

邊個人完全唔使返工？大富豪咩

岩喎
個個都要返工
咁做乜要搞三罷呀？
做乜要搞攬炒呀

聽緊返工既朋友講 0係公司坐好悶...
真係唔知笑好定唔笑好

聽返緊工既朋友講 0係公司齋坐好悶...
真係唔知笑好定唔笑好

返又慘 唔返又慘，有工既賤D做$40個鐘既炒散，做做下自己都想喊，唔做keep住搵目標既工，又連面試都無/面完無回覆。

有冇巴絲等工開，小弟係垃圾agent(屌呢份工都搵左幾個月先搵到）試下幫你
三個位，b to b 既sales 同IT infra+2/3rd tier support，同call center cs team leader,全部廿零k

tg: mstc69

🤔

有

樓主都係咁

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

公司冇炒人 忙到癲 正常過正常

i know your fell

哪兒來的自信覺得可以炒到除自己以外既其他人

問連登仔

咁就緊係啦
如果炒撚中左應該叫緊春乞緊工

好好笑呀笑撚死人.JPG

Long vacation, 襯機充實下自己。

忍下啦 光復香港之後人人有工開

呢個時勢仲返工！？
當我地手足condom？港豬黎架？咁鐘意返工
攬炒不是口號！！！係一種信念！！！

又一位巴打成功日薪一千
快d加入foodpanda大家庭 好過打工